原來有班人上咗嘉頓山

好似冇乜人知

邊度黎？

啊Sir又要上山

俾阿sir休息下啦

嘉頓山都唔識

Push

丫sir加油，去哂所有山

警曱：屌你老母我個肚腩咁大點上到去

嘉頓冇乜退路喎

你地班廢青又玩

正

都唔明咁驚人行夜山做乜

dllm靜啦

個肚腩就爆

俾警曱抖下啦

有班人去咗名山

行山日日都有人嫁啦

勁呀！

個位差過獅子山多，得兩條路落

八仙嶺都有？

well pay

又可以上山呃OT啦
順便玩埋野外露出

手足落山小心呀

聽講有人去埋秋名山，嗰度好似好近大埔

估你唔到

我揸緊gtr上去
有冇人join？

同志你好

你支那豬嚟 ?

嘉頓山都唔知 ?

下年中秋節點算

慢慢上囉

香港全部山都要守

呀sir又要出動行山啦

應該係咁玩
順時轉場
黑警我屌你老母臭西

估唔到

嗰度咁多彎路，揸GTR你死咗啦，梗係揸AE86，聽聞有人叫埋豆腐外賣賞月

阿sir 又要上山啦

收到風有人去和合石燒野畀777

痴線 廢青咁夜咪走上山害人啦

上山下海 大陸一早同你班狗講左啦

有架86上緊山

去半山得唔得

秋名山50防暴落地

深水埗清泉group班廢中黎

收到風扯旗山都有

deja vu

邊度名山

深水埗

呵呵呵

唔好推喇

班狗仲行唔行得郁

Sir你老母，咁好禮貌好尊重佢？？
叫警甴叫死黑警呀

如果係都幾好 阿蛇中秋節終於有得同屋企人團聚

停手唔好再推啦 班狗見到又衝上山咬人

幾時預產期？

末期肝癌？

有，好多人

pish

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

藏有攻擊性武器

大帽山開始多人了

又撚錄音

估唔到今晚各個山頭真係好L 美麗

日日去和你燈

大嶼山都有,支持炎正執法

一生平安

屌你成個topic咁大隻字都搵唔到答案

被人滾大咗個肚，仲要末期肝癌？咁大個肚，係咪要剖腹產卵？

好好好，叫死黑警叫恐怖分子

斷估唔會半夜上山曬月光

收到風 長洲都有人準備好

一路好走

屌你老母垃圾香港警察咁都擋唔到 冇撚用

上上下死鬼左又有英勇章攞

月光光，心慌慌，
殺人兇手上山傍
撞正冤魂快死亡

夜半鬼um 眼，跌落山
時有發生，唔係以為仲有關二哥照吓化？

火化完會有專人服務

去錯左寶福山

推

咁唔只中秋要上去食西北風

啱啱大陸落黎？

ppppp

廢柴偽進仔

啲張相影得好有張力

件衫好撚慘

好靚

同佢哋老婆團聚

等手足落左山先好 post...

中国武汉

靜靜地贏唔好咩？

不動如山

直昇機

每年都有人

落山小心

加油

收到風大帽山都好似有

收到風多過5座山都有手足 牙蛇快跑

咪爆啦 好多mon po狗

最簡單既嘢偏偏最少人做

推爆！

推呀

A

聽講大帽山同鳳凰山都好多人，仲有大批黑衫人上緊馬鞍山

好似狗牙嶺、吊手岩、杯靈雙渡等等都有，辛苦哂三萬thanks

咩sir，係仆街陷家鏟生花柳含膿死曱甴黑警

正野

愛國人士上曬山賞月

黑孖孖有油喺石路會點？

靚

support from uk

收到phone寶褔山有大型文宣

做咩po上黎

仆街班狗咁撚柒肥
好易爆血管

屌收聲啦
一陣引到d 狗入去

大霧山都有人行夜山㗎

上晒山又有咩用

全香港咁多山，點部署

鬥行山

成班都9唔搭8 正經事又唔做

明天！ 大東山喎！

12點幾經過見無咩人了

Over

又有新玩法

嘉頓山睇緊流星～

【長文】其實月夕行動好反映到我地目前嘅抗爭陰暗面

少人嘅原因係咪因為冇方向？

條褲好辛苦

切咗佢

驚靚畫面會激勵到香港人士氣

以後大時大節，d狗都要行山，行山抗爭

火神山

有撚用咩，可以對呢場運動起到咩作用呀？打飛機呀！

嘉頓山睇緊流星 眼淚零聲有野想同你傾

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

終於赢左喇
好感動

和你行山